【IQ低勿入】又到新年，邊位親戚最正？

推到初三開估

伯母

差少少

伯父 白虎

伯友 乜都有

二嫂 (二索)

秋刀魚

八婆

正八婆

秒

錯晒 無個岩喎 再估